筆直1500想買張電腦凳打機

見屋企張凳殘晒 想換張有頭托嘅
有冇人有冇用開邊隻覺得好坐

我都想買，心水電競椅

電競椅其實有咩特別唔熟